【號外】露比與娜美出左新片~適合想養狗嘅你

開左youtube channel嘅娜美
拍緊佢隻柴柴露比

中意寵物嘅你click入去提升下view數，
多d唔同嘅聲音湧入去比下意見就可以幫佢整唔同有趣嘅片

見佢頻道暫時有狗仔打預防針嘅資訊，好適合考慮緊養狗或者啱啱開始養狗嘅主人

推